消息指本港今日（29/5）新增至少13宗確診中國肺炎個案！

都話架啦
咁多日0只係煙幕

唔係嘅話點永續限聚令

India?

輸入，即係處於隔離狀態，唔驚

近64

所以政府唔封關，當大致冇感染時先派機運人返香港而唔係一早就做

今次真係大

永續限聚令

講個笑話：復課

外地輸入 復課無乜問題

on9 全輸入咋喎

政府: 好呀可以永續限聚令

跨境生每日由深圳過嚟香港返學係豁免檢疫架 小學開課先見真章

恐懼撚不嬲on9嫁啦

輸入= 冇事

都冇得返來
講咗呢班細路唔洗一齊復課

係就續埋14日檢疫 唔係6月份大陸人又一車車落黎

唔係傾緊咩
會唔會遲d傾掂數🤦‍♂️

777:咁係不設實際

東網之前有篇報道話教育局為咗呢班細路
想延遲小五呈分試個呈分期限到10月
東網講得，都有7、8成堅
似係放風，唔俾呢班細路返香港

希望唔好俾班跨境返黎上堂啦

武漢肺炎呀

永續
有線早有先見之明

戒嚴算啦

又係星期五先爆

8月31

之但係其實而家14日強制檢疫係去到6月7日
而家仲未知會唔會extend，如果就咁完，8日就正常跨境復課？
中三至中五跨境要學校兩日內報名單，但而家都仲未搞掂豁免安排，仲係支那等緊

WTF

佢咁搞 娛樂場所應該狂執 目的係唔畀遊行

籃球場開未
不過私樓都打緊

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！
非常清晰簡潔嘅介面俾你下載落黎擺ig

全民文宣呀！！！

樓主幫手置頂得唔得

10月都升左小六
準備考第三次呈分試

正解

復課

幾時本地再爆
屌佢老尾國安法
攬炒啦

全輸入 驚閪咩

沒事兒 復課啦

擺明係為延長打壓令鋪路

都有國安法啦，仲要個限聚令做咩

禁止去過巴基既人入境喇

人地0感染先復課

香港就唔同啦

佢係咪每隔個零禮拜就放一批有毒既人入黎，咁就可以Keep住個限聚令呀？

防疫之名 打壓為實

冇萬3唔洗講喇

而家隔離係咩玩法？
好似之前手帶人咁可以周街走定係強制性要你係一個地方唔比出街？